致啲鐘意capture WhatsApp 對話既港女

好撚煩啊, 唔想睇你同朋友啲私人對話啊你老母

呢種行為同玩抖陰一樣咁撚on9

利申：除咗好熟既人，每次見到都會unfollow，即使之前同學都係

unfd unfollow囉
比啲霸氣